{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"K√§in \"Meow\" ja mulle meeldib piima juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pehmed k√§pad."},{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."},{"text":"Ma magan palju."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"Woof\" ja liputan sabaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Ma valvan su maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lai nokk."},{"text":"Mul on suled, et mind soojas hoida."},{"text":"Armastan tiike ja j√§rvi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Mul on neli jalga ja suur k√µht."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Pigistan ja meeldib juust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja hall."},{"text":"Kassidele meeldib mind taga ajada."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa juustu."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mulle meeldib rohus hopata."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Oin ja mulle meeldib mudas m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Mul on lame nina."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tiivad."},{"text":"S√∂√∂n usse."},{"text":"Laulan laule."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen konna v√§rv."},{"text":"Loomad s√∂√∂vad mind."},{"text":"Kasvan √µues."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen √ºmmargune ja punane. Kasvatan taimel. Sa v√µid mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on nagu tulet√µrjeauto."},{"text":"Sa v√µid mind salatis s√º√ºa."},{"text":"Kasvan viinapuudel."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on lehed. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"Ô∏è Kasvan v√§ga k√µrgeks."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Ma olen kollane ja sa v√µid mind koorida. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane vili."},{"text":"Minusugused ahvid!"},{"text":"Olen vormitud nagu poolkuu."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on p√§ris kroonlehed ja l√µhnavad m√µnusalt. Sa v√µid mind anda kellelegi, keda sa armastad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aedades."},{"text":"Sa tunned mu l√µhna."},{"text":"Olen v√§rviline √µitseja."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"J√§nesed armastavad mind s√º√ºa!"},{"text":"Olen k√µrvitsate v√§rv."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Oravatele meeldib mind s√ºgisel s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Oravad matavad mu maha."},{"text":"Mul on raske lahti murda."},{"text":"Kukun s√ºgisel puudelt."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan kaunas. Sa v√µid mind s√º√ºa k√∂√∂giviljana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaunvilja t√º√ºp."},{"text":"Kasvatan gruppidena kesta sees."},{"text":"Mind serveeritakse tihti k√µrvalroana."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, mille sees on roheline kamar ja punane. Olen v√§ga mahlane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne suvine maiuspala."},{"text":"Kasvan maapinna l√§hedal oleval viinapuul."},{"text":"Ô∏è Sa s√∂√∂d mind tihti rannas."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mul on lehtede asemel torkivad n√µelad. Inimesed kaunistavad mind j√µulude ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Olen igihalja puu t√º√ºp."},{"text":"‚Üë Mul on p√ºhade ajal tuled peal."},{"text":"Esitlused on paigutatud minu alla."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":true},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}]}